藍屍/偽黃鐵膠係葵興美順工業大廈11樓A18室玩火車模型，大家可以參觀下

場主

呢三隻熱狗分化撚
一次示威都冇去過
口講支持學生
有咩事就淨係識得報狗🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

人渣

有冇多d 證據先？
似借刀多d

但我有證據證明樓主扮黃，阻你搭飛機原來仲大鑊過香港發生的事

如果機場宣布所有航班停飛令外國人滯留
這不是一個問題
但是現在航班照樣正常起飛
你就以自己示威作理由用人身阻住外國人上飛機
請問這樣會否給予外國人一個好嘅印象？
外國人看到你這樣會否支持你的訴求？（佢原本可以上飛機返屋企，航班沒有取消，但係俾你班人咁樣強行阻住去路，你覺得人哋會唔會支持你？）

我哋經常提出要在海外爭取更多人支持
難道這樣可以爭取海外人士支持？

*我重申我本人並不反對堵塞機場示威，不過需要使用合理正當的方法爭取更多人支持*

*如果以上嘅內容你都睇唔明，證明你同藍屍一樣老殘*

拎證據證明人地係偽黃先啦
學左共產黨d 野咁要自己揾證據證明清白呀？
你拎唔到人地係偽黃證據就收皮，要借刀咪俾張刀你lo

借刀都交些少證據好呀喂
交個名交張相就話藍的話
大家都可以借刀搞一搞樓主偽黃問題
因為當日機場都好慘烈，樓主就話手足阻親你，我睇唔出閣下有幾黃

以上全部都係該場嘅使用者
口講支持光復香港
轉個頭坐火車上廣州飲喜荼圍爐✅✅✅✅✅

我都明Ge ,搭黨鐵好爽皮

19年1月大把手足可能喺華強北飲緊喜茶喎
要唔要借刀斬埋佢哋？

之前就算身在海外
每一次反送中聲援
本人從不缺席
起碼都好過嗰班人上廣州食飯圍爐🤷🏻‍♂️

歡迎繼續話我偽黃
我對得住天地良心做好自己就冇問題🤷🏻‍♂️

俾真光踢出嚟嘅淫賤港女呃仔食事蹟全記錄

懷疑樓主衰十一

乜今時今日出嚟遊行要影相證明嘅咩
佢又點知相入面嘅人冇去遊行
而家又鬥黃呀?

19年1月聲援乜嘢先？
你有冇證據佢19年6月運動開始後偽黃先？
冇就唔好喺到分化啦🤷🏻‍♂️
仲坐黨鐵🤷🏻‍♂️

出面咁多個post係度屌鬥黃樓主仲係度鬥黃做乜，出席哂集會遊行就好威威？

不鬥黃

拉

冇興趣鬥黃
我只會做好自己
之後唔會再作任何交代🤷🏻‍♂️

你哋鍾意嘅歡迎繼續互相分化批鬥✅✅
I don’t fucking cares

你都CLS，會話你知邊個做勇武，幾時出過去咩

自己冇證據又出嚟鬥黃
鬥唔贏又話” I don’t fucking care s”
Del post閣下可能冇咁柒
執埋閣下Grammar, First Person pronoun 後面唔要+s，喺 gerund 後面跟 noun, 嗰care喺尼個case is a noun
響外國讀書啲英文都咁差㗎咩
You need Grammarly

明白的樓主，多謝你日日貼錢俾黨鐵

話唔定人哋想收集手足資料唔知想做乜呢

原諒人地精神失常

我識其中一個場主

嗰個場主絕對係被藍絲

少年,你太年輕了.你以為fb上真的有那麼多人回覆你的帖子?其實都是我一個人回的,不然我再換個id發同樣的話給你看.

冇錯，係我嚟架。我要聲討番你條友呃我蝦條，九華宋仲基謝君浩你十五歲個陣同我仆野，又話照顧我一生一世，呃完蝦條仲可以當冇事及生。

口講就勇武，然後事實上係勇冇，慳啲啦你

樓主呃蝦條，同未成年少女扑野

呢位師兄
你唔使再扮嘢幫人出聲
因為人哋都冇搵過你幫佢出聲
純粹只係你自己屈鳩我

真人上水
首先澄清當時絕無以上事情發生
而呢位小姐亦都否認呢句野係佢打出嚟

呢啲內容全部係你自己老作
以上嘅內容已經構成誹謗

補充

呢位師兄已經冒充他人進行誹謗行為

即係唔阻你就乜都得，阻到你就乜撚都唔得
樓主自私閪扮黃分化撚

扮乜撚野吖
私怨撚屈人偽黃諗住借刀搞人
你當其他人傻架咩
證據又唔夠
求撚其掉幾張相出黎我話你叫雞唔比錢都得啦

善用不推文回覆

你自己不能理解
就連如何爭取別人/海外支持都唔知
幫你唔到

你真係正一豬隊友

*我重申我支持塞機場示威*

我而家警告你，圖中已經有人做過勇武，而比人拉咗上過新聞。
你就只係一味批鬥人冇去示威成日玩玩食食，你呢條偽黃只係製造二次傷害。佢已經上咗庭，你乜都唔知就以為人地冇去付出過。好彩人地撤咗控，唔係的話你係咪去探監時跪玻璃道歉？

任何人出過街做過啲咩唔需要向你交代

葵興場主Dennis Ho 呢條偽黃撚
連示威都唔去淨係喺度飲飲食食/ 影車買火車模型/去葵興工廠大廈玩樂

重點係仲要喺度期待一條用100幾億起+淨係服務新香港人嘅一條垃圾地鐵，仲係好期待香港站呢個黨鐵月台

呢啲擺到明嘅偽黃行為
又唔見樓上批評？

你就只係識批鬥黃的點點點，少少唔合眼緣就偽黃前偽黃後。
最好冇人討論香港鐵路啦係咪，因為黨鐵，真係霸道。

黃鬥黃，鬥死人，唔好唔記得你呢一個月都有份影東鐵相，咁你偽咪偽黃啊。

講起影東鐵，根據樓主表示”講過似藍屍嘅說話就等於偽黃嘅話” 我肯定樓主直頭係藍絲嚟
當然你可以事後話 “講笑咋”，但事到如今樓主非常認真地想打999
搞到我都想借刀話樓主偽黃添

係你地其他人自己要同我黃鬥黃🤷🏻‍♂️
連點樣正確喺機場示威都一無所知

繼續嘈囉～
我個立場就好鮮明嘅
我支持正確塞機場，爭取更多外國人支持我哋呢場運動

呢個論點亦都唔係得我一個講
大把其他手足都會講
不如你試吓鬧晒其他同我一樣立場嘅人偽黃呀！
繼續互相批鬥囉！

做咩啊？講得唔啱啊？
淨係影火車點都好過喺度期待啲賭錢落鹹水海嘅project la?🤷🏻‍♂️

鐵膠狗咬狗

影火車係真黃，討論火車就係偽黃分化撚
總之樓主就係自私撚

同你一樣姐，屈9人藍一樣
100步笑50步

證明到d乜?
錄音又無得聽, 名又無得睇
得嗰一句文字覆咗你
左手send右手, 右手send左手都得啦
依家係度不停玩引蛇出洞
想幫狗套料?

樓主當連登係發洩私怨嘅工具咋

而家邊個係鐵膠

和以前真光女的淫亂關係

俾真光踢出嚟嘅淫賤港女呃仔食事蹟全記錄

樓豬自己爆響口嘅 怪得邊個

假設佢冇衰十一，佢都係一隻狗公

其實佢話自己會報狗就細細聲講，然後人地話報狗就話人偽黃

如果你真係唔係藍
又怕咩比人屈？

我自己深黃唔怕比人話我偽黃

一個冒充他人誹謗
一個有證據話人藍色

睇吓邊個有問題囉🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

為咗搵人哋樣stalk到人哋16年嘅相
但係近期嘅示威相又見唔到
仲話人哋藍絲偽黃唔去遊行咁搞笑嘅
樓主對眼咩構造架

報警lo, 你敢唔敢報姐
咪縮入阿媽個肚到

我依加同你攬炒，你夠唔夠膽姐

反而我好懷疑樓主係藍絲，走出嚟想搞鳩啲黃絲喎
樓主有咩解釋?

改變唔到佢的習性，要揾女仔扑野

樓主係咪想將你d 好野send 去俾uni of Leeds?
I don’t fucking cares🤓🤓🤓

謝君浩尋晚你唔係好威咩？
今晚0000唔上水，就爆你大鑊

我好輕手架咋，好早之前已經backup 左
你要玩，我同你玩到盡

冇死錯人啦掛

又係呢條鐵膠
又要屌人扮黃 當咗連登係咩地方
強烈要求爆佢大鑊啦

你當你d ex係咩？係產品咁玩呀，鐘意就拎來命，唔鐘意就中出即飛🤓

謝君浩你縮撚左老母個閪到呀？出嚟串下我地啦

而家d 人
講唔過我
就比我電話上印度人群組叫人炸我機🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
正懦夫冚家剷

TK YIU

叫你印度我
又真係印度
同d popo 一樣係指示就聽

乖狗狗TK YIU

TK YIU 正一聽話死POPO

你縮咗入老母個臭閙度？出嚟吠下呀仆街屌你老母葵興火車膠

樓主私怨

成班鐵膠私怨撚借連登嚟狗咬狗

實情係冇人想知

拉

回歸正題：垃圾偽黃鐵膠葵興美順工業大廈11樓A18室租場玩火車

其實到而家樓主都仲未證明到佢哋點藍
又證明唔到你提出嘅人士同尼個地址有咩關係
你話係就係借刀同你玩，不如講樓主喺狗仔幫狗爸爸搵手足資料都得啦

佢仲無解釋/解釋唔到點解一個會stalk人哋ig stalk到2016年cap人樣
但係人哋去過遊行影過相 又要話人偽黃同 一個遊行都冇去過喎
除咗分化L之外我都唔知有咩好講

16年又拎出嚟批鬥
19年1月又拎出嚟批鬥
連尼班人同以上地址嘅關係連一張相都冇
起碼有曬尼班人喺尼個地方出現，有樣有地址嘅做證啦
我不如話樓主做緊狗着緊速龍衫啦
我反而睇到好多樓主食女嘅證據

樓主把口剩底偽黃兩隻字，然後又冇合理證據冇剩，一味得啲私怨鳩咁po，此po已完

又block一隻分化狗

除咗架火車藍之外我見唔到仲有啲咩係藍喎

果然係鐵膠紛爭 唔夠人講就話人

人地見搞唔到人諗住鳩作嘢以為個個都係唔經大腦諗野嘅諗住可以搞到人
體諒下人哋去英國浸鹹水讀書讀到智商驟降

喺啲連登鐵膠po好似成日見到啲人講樓豬啲事蹟

佢自爆啫 你睇返樓豬以前啲post就知咩事
衰十一仲要咁大聲喺度講 睇嚟佢真係想做湯十一2.0

樓主謝君浩唔係好威一個打十個嘅咩 乜嚟到連登唔敢駁我哋

樓主咁鐘意起人底，想唔想試下俾人起底係咩滋味？😏
唔夠人講就搵第二個人做戰把😚

樓主請正面回答
有冇衰十一

我知道樓主中學個陣冇錢扑野，要係商場育嬰間到做親密行為

夠唔夠膽話我誹謗

證據呢？
日日喺度鳩噏24
你咪繼續誹謗囉
嘈喧巴閉

同你班仆街一樣🤷🏻‍♂️
唔夠我講就喺度砌我生豬肉🤷🏻‍♂️
個女嘅都已經出咗聲話你冒佢名誹謗
就好心你收下嗲啦

唔知樓豬仲駁唔駁到
若要人不知 不要太低B

樓豬，我都係勸你一句，收口啦
你咁樣無非都係想申請出道啫
到時候真係出咗道就唔好怪連登無情

樓豬淨係藍絲呢個身份
都已經有大把人想狙擊佢

其實呢個咩嘢鬼地方嚟

唔使扮啦貓仔記
知道你因為好鍾意呢個鬼地方跟住喺度護主啦

貓仔記Marcus Lee, 唔知你同呢個女仔一齊左未呢？聽講你日日喺度宣揚大日本帝國萬歲/日本永遠正確嚇走咗呢個女仔喎🤣🤣 你以前同樓主好好朋友，依家就喺度為利益幫「葵興」，你係咪好想出道姐？

著名交通迷麥思朗你好
唔知樓主差你5000蚊旅費還咗未呢

見到你就啱啦，幾時先過去上水回應下？

有冇人覺得香港啲列車真係好不濟

Hi

[img][/img]

睇到你隻腳喇樓主你好得去邊咩 你前女都忍唔住同人呻你呀喺度借刀殺人屈人偽黃 其實偽黃嗰個係你

個女仔真係慘，識著個痴線佬而家仲俾人放晒的性史上黎放過個女仔啦

呀 MARCUS LEE
我最多咪着衫樣衰啲🤷🏻‍♂️我鍾意頹T so what?
但係當年你咪一樣點樣追呢個女仔🤷🏻‍♂️
不過你就自己嚇走埋人🤷🏻‍♂️
邊個都幫你唔到啦係咪

唔知點解而家啲人講我唔掂就走群呢🤣🤣🤣 MARCUS LEE 你隻縮頭烏龜

同你講道理就搬龍門嘅垃圾MARCUS LEE😀 淨係識得搵人哋以前d 未FC 嘅料，不過自己有問題就淨係識得逃避嘅垃圾 MARCUS LEE

唔夠人話人藍就去人身攻擊
樓豬距離出道成功又邁進一大步
我唔想喺大圍周街都見到樓豬個樣呀電話地址嗌外賣

論縮頭邊夠樓豬嚟

恐嚇呀？
我同咗實Q 講我唔食外賣㗎喎

好似你咁咩
個樣生到成碌柒龜頭咁樣
唔做縮頭烏龜浪費晒啦～

又係尼句呀樓豬
你上面話去報狗報咗未啫

我冇話食外賣你嗌外賣俾我做乜姐
啲外賣連樓下都唔俾入啦
浪費食物

咪以為你改左狗車未到站就冇人認到係你

樓主有邊次唔係俾人屌完之後就深潛
起人底好威威wo，唔夠人講就搵個人祭旗

你可以繼續玩火，睇下幾時中
唔好低低能能，最後引火自焚

樓豬做乜折墮到要借人AC?

唔知謝君浩有冇讀過Tort Law你想攬炒可以出聲

樓主好識侵犯
侵犯人私隱，侵犯女仔
想問同未成年少女發生性行為，拎人哋處正唔正

人哋出嚟講咗
係你冒充佢發言誹謗我😀
你就證據確鑿
識唔識咩叫做收皮？

請盡快報警
順便講埋你不誠實使用電腦同大腦

好想同你攬炒，你幾時起我底

講到侵犯人哋點夠你班鐵膠冚家剷啊
更何況我對得住天地良心乜都冇做過
你地特登開一個群組串謀恐嚇添
不如一齊睇吓你地點樣圍爐串謀恐嚇？

諗住寄有血嘅物品
諗住搵黑社會幫手殺人

睇來呢個群組所有人都同呢樣嘢有關喎😀

放完個list你覺得人地會驚？🤓🤓
Sor 你開炮但射唔中我

我唔驚～
不過你嘅呢兩位朋友應該好驚～
因為呢兩位朋友喺上面都有針對性恐嚇言論～
應該好快又會喺度「捉鬼」搵吓邊個放料俾我？

黨鐵荃灣車廠調車場低級主任 李啟邦先生 （whatsapp name: 小象邦邦/軟飯李啟邦）
黨鐵屯馬線一期支那假千九列車車長 肥閪桃肥婆 Momoko Yiu (whatsapp name: 桃子）

話時話呢個世界真係無奇不有
咁嘅豬扒都食得落
真係侮辱晒香港嘅男人

全世界知呢兩隻動物生果兩個好恩愛添
仲要上MTR Secret放閃
聽講仲因為咁搞到比高層照肺添

哈

呢隻臭桃自己得罪人多比人炸機就9 噴閪水

呢期咁多私怨L玩鬥黃

呢度叫連登
你地啲鐵膠問題就返返去你地嘅地方解決

樓主報狗未 我好期待你報狗 記得快啲

啊 唔記得咗你淨係識得縮沙得把口講添 廢物
等咗你好耐喇 幾時先報狗過嚟拉曬成group人
仲諗住借連登搞鳩人喎你睇下你自己借成咩樣先啦 懵撚
繼續打多啲飛機啦

繼續喺個group度打飛機啦 完全冇人想理你
我就最鍾意睇人扮小丑 或者你可以搵下係邊個一路睇住你一路喺度傾緊其他嘢再喺到鳩你嘅
慢慢搵啦下

你咪唔好理囉
不過你可以睇吓呢兩隻黨鐵禽獸打下飛機嘅🤷🏻‍♂️
反正你哋咁鍾意佢咁支持佢反對朕嘅行為係咪？✅✅✅

反正呢隻閪桃甘鐘意噴閪水
唔知成人區有冇人收養隻隻閪？

仲叫自己朕 你以為你老幾 有趣

你打咗飛機未呀
你咁鍾意呢隻閪桃
快啲除佢條褲叫佢噴啲閪水俾你飲啦仆街

發脾氣啦?
世界唔係圍住你轉 反省下自己有咩問題先出嚟借刀殺人

我都知世界唔係圍住你轉㗎啦
見你一個死毒撚咁口渴
搶咗 荃灣車廠調車場低級主任李啟邦 條女食囉
反正食完佢又可以借佢刀搞我係咪？
啱晒你條茂理啊

睇你咁樣發脾氣我就最開心

唔好Spin開個話題住
幾時報狗啫 講到咁撚憎香港狗隊又喺度話要報狗拉曬成班
講到自己有幾勁揪原來得把口講咋?

睇你係咁賣隊友我都好開心呢

我就唔似你班仆街
冇事撚狗有事報狗
冇事反共有事就要支那捉我🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

成班垃圾鐵膠
我同全香港廣大市民一樣睇你班火車未到站whatsapp 群組人士唔起

更正
該群組而家已經更名為 車站休息室whatsapp 群組

你班鐵膠咁鍾意呢位女性物體反對我嘅立場
咁希望你哋可以日日對住佢張大頭相✅✅✅✅✅✅

順道一提
呢個女性物體亦都係葵興美順工業大廈火車場其中一個對使用者指指點點嘅人

所謂嘅全港廣大市民係咪即係等同於你自己?
有精神疾病就應該及早治療 如果唔係拖到手尾長就唔好啦

唔好Spin開個話題住先啦
不如我俾埋對話記錄你睇先再講話你自己唔會報喇

唔使問大家知唔知啦
不如問你自己知唔知仲好啦精神病患者

我又唔怕你嘅 你咪放出嚟囉
反正你嚟嚟去去都淨係識得俾仇家啲電話去啲印巴狗公去玩人電話咋嘛
我電話就長期開震機嘅

樓主不停咁po呢兩個人，唔抵得人地一齊？
分化撚窮到諗唔到招數要用呢d野，咁似共產黨手法

咪撚混洧視聽啦
唔係呢位人兄於2019年11月23日使用印度人模式強烈轟炸我同埋我班朋友24小時
你覺得我會識玩印度人？？？

要怪就怪你自己抌個炸彈落嚟我度，跟住個炸彈飛返去你嗰度炸你自己啦

係咪你唔抵得人哋一齊咋
呢啲咁嘅豬閪食完都侮辱咗自己條賓周啦

哇屌你老母睇完真係要洗眼

收左幾多錢廣告費姐？😂😂😂
一定係你鐘意左佢，因愛成恨

證據呢?
不過我就有證據你搞鳩人先

難聽啲講句你要借刀搞私怨都搞得好啲啦
喺度話人混淆視聽 唔知邊個依家喺度混淆視聽先?

我唔會侮辱我嘅男人尊嚴😀
基本上重過70 kg 嘅女性我已經會收佢皮
呢啲咁嘅豬閪留返俾 黨鐵荃灣車廠調車場低級主任李啟邦

跟手附送呢位重口味的黨鐵職員

證據上面咪擺咗囉
係咪唔識得爬文啊柒頭

唔夠人重量級，好似小朋友咁發脾氣🤣🤣🤣🤣

呢兩隻野獸夾埋都差唔多200公斤啦
我點會夠佢重量級呢

呢兩張就叫證據 咁我求其cap一個人都可以話佢搞鳩你
真係多謝讀者提供笑話 將送上李力持導演編寫嘅《不是笑話》一本

仲要埋李力持，證明樓主真藍，扮黃分化

葵興場主 徐耀倫小朋友
做乜事要開新嘅Facebook account?
小朋友乖，等我幫你話比其他人知

你咪繼續搞分化囉
[size=6]我對天發誓我唔係藍，我支持手足

肥閪桃公開恥笑香港人使用特區護照，話用特區護照係用廁所板

更正：係「抽氣扇」不是「廁所板」